［NBA]崩壞！Kobe也逃不過身材走樣嘅命運

以前666咁訓練
又食大咗個胃
依家唔再操
肥就一定架啦

肥得咁能快😮😮

中年發福

猩猩

keep住一日食勁多卡路里
但訓練量減到零咁濟
一

隻手啲筋

終於可以打後衛

修身堂同佢簽咗約未？

正常

就算打拳個啲都係